(歐洲足球新番)) 希望大家集氣支持阿仙奴

今晚04:05

永續雲加

續你老母臭閪

雲加睇黎都係想贏歐霸就光榮退休

咁就快手輸撚埋個歐霸佢喇

應該係得下體有戰鬥力

岩

今晚a米會反3-0

A米咁撚廢

反條毛咩，上場廢到

今晚see波頻度見

四點鐘我怕你sleep jor

今晚早d睡

屌你個閪喇，撐米蘭！

唔撐阿仙奴既人都應該滾出動物台

希望英超球迷以大局為重 含淚支持阿記打柒意假

slp lu

爺爺

Wenger in

垃圾

派青年軍都贏